唔想開學呀你老尾

下星期開學
又係新環境
如何盡快適應
放左好耐假

升中學？

大學

夠撚僵咪撚返

咁你仲驚乜春

其實唔係驚，係唔想面對現實 放得太耐假

升year1?
我都要面對新環境

係呀，仲要讀好多年。。。

agger

象仔幅圖都無

Quit u